dllm同班fd出嚟食飯個個講自己返工啲嘢

悶到
轉話題講兩句又spin返去返工點點點
你班人人生係咪得返工
想絕交

你估港奴個朵流？

不如你都係正正經經揾份工先啦

搵緊啦diu咪催

鑊鑊都係講嗰啲
做咩咩咩project 人工點呀 OT到幾點呀
我冇拍枱走人已經算好修養

咁耐無見，講咩好

Yo, long time no C, my name is Ben, and you?

唉屌自爆

拉

咁大家冇乜同興趣嘅話唯有係分享自己啲嘢囉

自己野都唔係全部返工野下話...

有啲掛住啲酒肉朋友
深交唔到但起碼玩得 輕鬆得

樓豬死廢青眼紅人地有工返

i am fine, thank you u.

你拍抬走人都唔會有人理架啦

會拉住我埋單

Hi Ben
What’s up Ben

比次機會拉

I agree with you.

I go to school by bus

大家咪推

只講返工野，代表唔算好熟，熟果啲會講鳩野多過正經野

我assume聚舊都係講下鳩野太悶唔想再去

港奴除咗返工仲有啲咩